【SKYSPORTS】曼聯即將簽入Fred

FRED TALKS ADVANCED

Manchester United are in advanced talks to sign Shakhtar Donetsk midfielder Fred, Sky Sports News understands.

A deal for the 25-year-old Brazilian is believed to be close, and could be completed before the World Cup - where Fred will be in Brazil's 23-man squad.

... om-shakhtar-donetsk

United are also interested in Juventus forward Mario Mandzukic, Di Marzio reports, while also considering West Ham attacker Marko Arnautović.

... hester-city-target/

估計超過5000萬鎊成交

投降吧 我沒有辦法為你開滿天花瓣有什麼可以替代你

阿fred會唔會又用釘帶鎖49000

新防中

熊貓專一至死

儲中場好波

一個就快30，一個就快29
簽防中都可以再簽閘架姐

山狗彈琴
牙FRED唱歌
諗起都射

Matic Herrera pogba mctom Pereira

曼聯大把錢驚乜

改造佢踢閘

fred=占士就ok

即係又留普巴

仲有1.9億

我沒有辦法 為你開滿天花瓣

買件中堅緊要啲啦
宗師同白Lin

投降吧

最佳男歌手配最佳球會

主唱 fred
琴手 全能王
舞王 普巴
陪舞 連加特

買牙fred 嚟 解放鋼琴家?